其實自己一個更開心

唔洗負責任
唔洗理人感受
唔洗逼自己去就人 唔係會過得自在d咩？

雖然認同
但如果有個人我係需要對佢負責任、照顧
我諗我一樣會好開心

間中喇 ... 一個人係自由d , 但有時想有人陪

洗撚你講